---
layout: post
title: "Bendecire_Al_Senor_Por_Siempre"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
El título original es "Cantaré al Señor por Siempre" compuesto por Juan Carlos Alvarado.

!Bendeciré al Señor por Siempre

//Bendeciré al Señor por Siempre%%%
Su diestra es todo poder//

//Hechó a la mar%%%
quien los perseguía%%%
jinete y Caballo%%%
hechó a la mar//

Hechó a la mar %%%
los Carros del Faraón%%%
Uou, uou%%%
Hey!, Hey!%%% 

//laralalalala, laralalalala, laralalalaralala//

//Mi Padre es Dios%%%
Y yo le Exalto%%%
Mi Padre es Dios%%%
Y le Exaltare//



Pista de dominio público de Omar Baracaldo (en formato ogg): http://fe.pasosdejesus.org/sites/FE.PASOSDEJESUS.ORG/spages/Bendecire-al-Senor-por-siempre.ogg

Video de concierto de Juan Carlos Alvarado: http://www.youtube.com/watch?v=c15tspgJkHs
